［改詞］《我們照常不了》改 Eason 《太陽照常升起》

《我們照常不了》改 Eason 《太陽照常升起》

北方今日決定襲皇朝永據
南方的本土今天有選舉
那裏痛快通過怨言無半句
而這裏各有取向逐票對

洋紫荊風中飄 共五星旗
仍各有各據標桿可對比

不都一樣了 凡人命運釐定了
生於斯亦長於斯了 也等於渺小
乜都不緊要 求其閉眼投下了
懶理這堆焦土好過了

返工返學有陌路人唔斷氣
重覆的推銷始於政綱起
再說到對家不逮言情說理
人個個霎眼經過 沒有理

無止境的黨爭 力竭筋疲
仍各有各去爭取被提起

不都一樣了 凡人命運釐定了
生於斯亦長於斯了 也等於渺小
乜都不緊要 求其閉眼投下了
懶理這堆焦土好過了

如滄海一聲笑 浮沉順逆隨浪了
暗裏妄想出走好過了

終將想不起 亦有日會去死
仍各有各去取態給對比

乜都不緊要
誰人勝了誰負了
今天也照樣盡情講 不了

完蛋了

沒那麼簡單

熱水煮蛙仲慘呀

呢首好正喎

浮沉順逆轉身不沾背影

要返工，不了

曲好正

像泡影

善莫善於水

毒巴好耐無見

咁你都記得 呢邊少見人推改詞post

變幻才是永恆吖

錄咗幾take都比人搞住

多謝巴打咁有心

新東選民睇到份詞表示幾有feel...
聽日再錄

點都係有人阻住
小弟獻醜了

多謝你